今日去打針，有咩要準備

打左第一針，隻手臂仲痛緊

打復必秦？

幾歲

巴打做乜咁睇唔開 珍惜生命